hip hop好正

收皮啦香港人 睇過節目就話自己中意hip hop
成班跟風撚 一問佢中意聽邊位歌手 即時口啞啞

唔識就唔識啦 唔中意就唔中意啦
扮完工仲要戴住面具
你話自己聽開古典音樂都無咁嬲

hiphop唔單只係音樂 佢仲係一種文化 一種生活態度 (做自己)
最後希望未聽過既你 抽小小時間 聽下我的最愛

Asap Rocky- Canal St ft BONES
[url]
[/url]